(你叫我做)毒遊海洋公園

到啦

中出女途人

無撚

玩越礦飛車中途跳出去

搵個女仔同你坐cable car

揾靚仔職員影張相

立即離開

亂入旅行團啲大合照

哩個挑戰黎

影自己條腿

宜家搵

就係有難度先叫你做

肥絲不了

等我上山先

想屌！！

等上山

一見到蝗蟲對住佢講屌佢老母

次次我去到,都見唔到隻熊貓
樓主可唔可以幫手影隻熊貓cc~

去熊貓館同熊貓合照

搵個男仔同你玩越礦飛車加自拍

我落山幫你影

希望搵到

終於上到

樓主係中間條女！

擺明唔係啦
我黑衫黑褲

圖？

宜家好黑
出到去影俾你睇

又要打丁

海洋列車個燈一煌啲情侶攬埋一舊

搵個有女既靚仔 同你玩越曠飛車+自拍+錫佢一啖

你着咩

點做啊

我屌！ 即刻放工去海洋公園！

搵我ok了

搵個妹妹仔影相

搭返纜車落去立即離開海洋公園

好想試下自己去一次

Gogogo

好想同樓主一齊去

腳粗

扯左！！

唔信

想屌！

生日快樂

全年證

同隻公仔影相

左手手腕有粒墨
短袖 黑衫
計番天氣同攝衫應該黑色短褲

俾工作人員笑自己玩

黑色長褲

你全年証？

去緊越曠飛車

自己J下我就算
唔好影我

圖

同米奇影相

咁我要入Disney喎ching

行過去問工作人員邊度有米奇

排五十分鐘

我聽日都去 自己

生日快樂
今晚請你食飯慶祝?

今日唔係我生日

可惜啊

哩條梯好長好耐

正呀

真係粗

太粗 不了

你聽日再去咪得

翻學啦
走咗堂

講咗粗

好彩聽日dayoff

羨慕啊

咁都粗 ching屌開竹竿？

驚電話跌
有機會再影俾你睇

目測g

太誇張

d？

再走堂咪得

要走2堂 不了不了

好得意

好撚臭

美白牙齒失敗？

放張自拍上黎

收兵

自拍太柒
睇我ig @princejoyce

無兵可收

估計要等15分鐘

有啲悶

陪你囉

你問我答

玩左跳樓機未呀

hello

玩咗啦 有無睇架

嗨 馬田

玩小丑過山車, 到左影相位擺一個暈低既pose, 影出黎比大家睇

朋友唔講我真係睇唔到

做咩要自己一個去

排緊啦ching

做咩自爆

走堂好悶

唔係我黎

同海洋公園嘅工作人員影一張合照

你又識我 ？

你個名

好啊 等我排到上去先

好 咁挑戰你今日之內係海洋公園入面搵到我

叫人幫你影張一樣嘅背影相啦

特徵呢ching

唔好搞我啦

我做你兵

肥絲收兵 不了

高過你 戴眼鏡

搵個男途人同佢講 祝你有奇妙嘅一日

多謝晒
我好矮
分分鐘個個都高過我

佢o咗

搵個小朋友，係佢後面拍佢膊頭，然後大叫：哇，一聲

一早就見到你啦 你更新得咁快

我唔想嚇親人哋

kam kam kam

放左學狗沖去搵樓主

去攤位玩到拎到公仔 然後同個公仔合照一張

加油啦你 玩得開心啲

邊個最易拎公仔

搵一個老人家同佢講：我好靚女，同唔同我影張相，再po 上嚟

樓主好假 又話肥絲 又話腳粗

多謝

着短裙嘅女仔你小心啲

首要等我玩完動感快車

假毛毛

無事了 玩得開心啲

乜撚野都唔做 完po把啦屌

Ching 唔好咁嬲啦

實等妳

到我

急不及待好想玩玩了

好耐無玩

想同樓主喺廁所互含

有變態佬

搵另一隻單身狗撓手合照

搵小丑玩 叫佢俾個氣球你

無開到

我上次又係擺晒Pose之後佢唔開

挺胸自拍不打格

12個波玩晒

個呀伯有咩反應。
有圖有真相，支持

有個牛奶瓶我覺得幾易中
仲有個AIA式扔波入筒都易LOL

我淨影個胸

俾我影相

我玩遊戲廢

目測肥絲係靚女先會咁容易同男人有合照

一陣玩完坐欖車落山 o係欖車入面揸住D杆 鋼管舞pose自拍

咁俾人中出啦

搵個男人不限歲數拖手 女朋友視覺

影女朋友視覺

搵隻比卡超同熊貓影相

好想去

無做過要求咁濟 淨係得D一路行一路鳩影既相

樓豬呢

搵緊男仔

樓豬係咪比人捉左

無比卡超

手機

等我做埋友友視覺就落去

都照收貨啦 真係有去玩

D. 離開

宜家排緊 要等30分鐘

聽日都去 聽日都開個post先

個個男都陪住個女朋友
陣間落山再搵

出咗海洋公園之後過嚟接我收工

唔知你係邊

玩呢個，好易中，上次9掉都中左隻珍寶

不限歲數

係咩遊戲黎？

快

我普通話好普通唔識溝通

葵芳

狗沖去海洋公園先

再遠啲

左手拖住右手然後搵方法影一張相

來吧來吧

都係呢個

搵個多人既位大叫：有無連登仔係到呀？我係明日花昨日已開呀

樓主收兵

真心唔明

歲數同種族都唔識分

影自己對眼

底褲都黑？

屌細力啲

我叫明白花昨日已開

我前後都係講普通話
點問

對唔住

Btw, 絲打快d錄片大叫啦

嚇死無命賠

將手機zip落褲到 倒數影 嘻嘻

見到你

影完CUT自己隻眼落黎咪得囉

入女廁影自己個閪黎睇下

邊到

係㗎海盜船上面大聲唱別來無恙副歌位

叻既

去食返餐 好d?(我記得入面d野食好貴)

都好喎 但我唔太餓 諗下食邊間先

老街入面啲攤位遊戲

落到去影

見到樓豬

見到樓豬既咪爆佢出黎
保持神秘感開心D

樓豬幾高

同隻熊貓自拍

生日先獨遊炸

唔好偷影我

165到168cm

滑浪飛船等

啱啱上咗纜車啦

去玩海盜船後最開，搖到塊面向地時大叫，大叫到噴口水。

準備走未

未

我搭咗纜車落咗啦

樓主成日自己去?

搵到仔影相未

落纜車搵

Disney 同 Op都會自己去

倒立圍住旋轉木馬行三個圈

入廁所除鞋影張相

影隻小熊貓嚟睇吓

我無力做倒立

同我一樣

可能下星期四

點解咁得閒可以成日去

自拍連連登ID

落堂

比啲勇氣

離開海洋公園陪我食飯

不了

你俾對奶我睇做咩啫

衫黎架

相認啦

影埋袋鼠再影

笑咗

搵個外國小朋友自拍

又比人拒絕

海洋公園啲機動遊戲已經玩到冇feel

原本今日都去 但比人放飛機 早知都毒游下..

樓主搵我ok?喺動感天地附近
我好矮 著黑白衫

我都係年年生日先去LOL
佢好似仲送遊戲coins+野食coupon
btw, 落左山仲有咩好玩

咁既身材樓主有無仔？

男朋友I mean

我都係

建議你下次一個人去行夜山睇星，仲正~

重係個到？

影熊貓

有仔重要毒遊？

長駐果到

多數行下啲動物館仲過癮

翻工？

咁都無

168-169都幾高...
又話矮撚

大噴水池, 搵人幫你影相, 擺大媽雙手托水pose

165到168

唔係 我今日著黑白衫
除左樓主 其他人勿相認

女仔黎講算高啦

上次哈囉喂個冥府有囍有冇睇
好正好有氣氛

我去咗熊貓館啊
我應該留多陣翻屋企

咁高又大波
港女新一代果然正

樓主9幾

搵一位巴打 相認
然後影手機個mon確認

影自已個閪+id

猛男跳舞
我記得有次個老爺話啲猛男係劉馬車，龍心

啱啱有人餵完我食魚

00

係果個啦
boyboyboy

我搵下個巴打先

屌 原來00後
你呢代係咪多人大波左？

肥絲大波

遮係邊到

超
瘦底大波真係都市傳說...

香港都有嘅

你明啦 加塊厚pad簡直易過借火...

yeah~~~
btw你咁好彩嘅

想見識下

瘦底大波

唔係啊

少肥

屌
連登真係一個奇撚怪forum
男user不斷ff自己幾靚仔點點
女user不斷話自己肥底

屌

瘦底大波

咁都大波？
當你冇pad/push up 都係a-b

假架啲奶

見唔到樣總是美好的
見到樣成班連登仔一定即刻off topic

關咩事 條條女都會話自己肥架啦

有b都好過無啦

收兵了

玩得開心d

你啱啊

唔差在除襪影張啦

太遲啦

已經走咗

再入

可唔可以影對腳趾出嚟

此帖已完
下次再黎再做過

我啲腳趾唔啱腳膠

屌你

一試無妨

入過去再玩

波都影 腳趾唔影

真係唔掂

下次先

hi

多謝樓豬娛樂左我沉悶既番工星期一

留意咗落指甲

D指甲好正

男人手 搽指甲油

做女人真係好易係連登有存在感

點先識到樓主 利申：毒撚

加我ig @princejoyce

樓主喺小鬼fans

有緣嘅係街到見到問我攞電話都得嘅

唔好爆我啦

見到樓主，跟緊尾，唔好相應

我係邊

+咗，點解你真人咁熟口面既

幻覺黎

迪士尼金卡

因為垃圾vr 搞好q耐

以前都唔洗排咁耐 重耐過我排動感快車

有冇人玩過個vr
次次都排好耐
有次我見到排100分鐘

啱啱先發現我無雙手托水

Halloween個陣 買咗個快證

哈囉喂排120分鐘
不了

咁求其 唔收貨

真係排到嘔都未入到去玩

有機會再影過

對住令女打J

樓主呢

無狗啊裏面

攬加錫住枝燈柱加叫我愛你,然後自拍

試過全車人等一個搞部vr ，個下真係想打七佢

已經耐冇去到唔知個位多咗VR

佢得翻一架過山車真係慢到嘔

可唔可以影張日落相

十月個陣影嘅 代替住先

想睇高飛狗 可唔可以同高飛影張相

好耐無見過高飛 下次入disney影

好

多唔多人? 聽日去

下次一齊

今日都算多人 以往星期一都唔洗點排隊可以直入

disney成日入 嘻嘻

仆街，聽日咁多巴絲去海洋公園

我聽日去，好撚驚要排好撚耐

最耐都係要排50分鐘遮

放學去 你唔怕比同學認到件衫啊

今日走堂無同學見過我

我又去

連登聚會？

小學雞定弱撚智？

樓主好波 扮女引晒班厹出黎

唯有我自拍一下

見到邊個一個人就知咩事

想睇腳趾

我唔洗扮

我扮鯊魚個陣有見到
仲同佢揮手

唔好啦

引到我算佢厲害

咁我真係想

你係成堆男仔個到？

好核突啊我啲腳趾

樓豬係咪之前都開過po去迪迪尼

我記得又係有條友好似你咁一個人去主題樂園

咁耐都未有樓主真人相

人無完人

個個好似係男黎

難啲有

佢已經係tg send左自拍比我

一個人去op/disney會唔會好怪 啲fd唔敢玩機動遊戲 disney又冇女陪 好驚俾人笑

唔會 有金卡成日毒遊

做咩唔聽日先去
我聽日返工

利申識樓主 真人狗也不屌

唔會怪啊 我毒遊慣咗

信唔信我爆你吖喇

收兵 叫你影波就影

我princejoyce 都要收兵？

想收兵就唔認

一直都無收兵

好想同樓主做愛

去海洋館食海膽

聽日一齊去

一齊囉

聽日生日

自己去?

無記錯好似無海膽

係

終於補返隻牙

我聽日都一個人

留名相認

自己一個會驚

下次去要貼腳趾
就咁話

Cls 咁執著要睇腳趾既你

因為我對波無乜興趣

求其戴個淘寶假胸就有人信？

+1

咁都俾你發現到我裝假狗

留tg 樓豬會send比你睇

ok pmed

咪就係 明知咁多狗公仲影對波上嚟

因為波形唔靚、太硬，腳粗，男人手油指甲油

呃咗大家咁耐添
但係對手唔係我

屌鳩啲蝗

已經諗好下次叫你做咩 樓豬仲會唔會開post

肥婆波不了 肥絲啲friend

我都諗好

要唔要畫公仔畫出腸呀

講真點先可以識到樓主 唔係princejoy

同上 想識 又係00

樓主平時收唔夠兵
而家仲要上黎連登收

樓豬yr1?

吾叫

樓豬bb呢 岩岩收工

樓豬

好想做樓主d minions

樓主下次幾時再去

樓主真人一定好靚女，點先可以識到樓主？

嘩，有冇搞錯，閒日都咁多人既?
聽日真係排到仆街

屌成班狗公好撚嘔心

南極奇觀
北極之旅
尋鯊探秘
邊個排得耐D?

3個都唔洗排

今日排最耐係大熊貓之旅
其次就係海洋奇觀
其他直入咁濟

我記得有個女好似樓豬咁開po

今日撞到樓主，佢真人好靚女

無聊自己畫 自己都覺得好核突

個陣影得樣衰啫

我有，刺激咗好多，好鬼正

聽日試下先

好瘦條腿

你迫人打J

唔講以為入左成人台交配post

可唔可以下次陪我去

樓主我來了

想屌can?

off topic

感覺呢個po充斥住啲18-20歲嘅mk妹妹仔
趁機上黎收兵
又影波又影手 做乜鳩

件衫拎出黎拍賣ok？

想比人屌嘛

非賣品
想買多件都無

幫我打 J

邊撚度大波
弱智唔好上連登

一撚定係
上面成班未見過女人咁閪樣

樓主唔理我

男人腳 又短 快d澄清下

樓豬好高喎 至少有米七

中到應一應

btw樓豬逐個CM負皮？

連登真係成堆痴線佬

我無負皮過 唔知邊個咁得閒

宜家理你

又話你叫我做 我叫左你唔做

樓豬bb
Where r u

街

唔駛返工真係好

你辭職都得

去左未

岩岩食完早餐

我岩岩訓醒

幫你睇下入面人多唔多

有錢邊個想返工

終於到

搞到我想去

仲搭緊地鐵

唔可以走堂

去囉

生日張飛應該點整

幾點放

買飛俾張身份證掛

排隊買飛 同佢講今日我生日

好晏

屌 好撚好笑

走堂算啦 定係計attendance

認真架 記得攞身分證

唔想賣同學仔

點會有人出街唔帶

渣架

走堂有咩所謂

有啲對唔住屋企人
俾完學費唔上堂

考試考好啲

我要努力向上

同上唔上堂都無關係

唔上堂無groupmate 唔得啊

要唔要試下搵日呢個台組團一齊去op/迪士尼

心竹

慘

第一次搭南港島綫

欖車次次都等半個鐘以上

就快到啦喎

下個站

我都搭緊車

屌

好想去玩

本身啲grpmate唔識？

識啊哩科 但唔想賣咗佢哋

輕鬆啦

哩科唔勁

1字頭既科咁易

我廢嘛

臭雞

入左了

排緊動感快車
排到傻

好撚多人

無咩人玩

果個最冇feel

?

排緊咩

動感快車
仲排緊

屌 見到就唔想排 係龍尾

上到去

好似有快證

你玩完我都未玩到

每個用一次架渣

下架就到我

前而有個鬼妹好似幾靚女

嘩 rich

生日快證咋

好癲

送架

已玩完

落左去玩跳樓機

黎搵你

好長

屌 我依加就係你依個位

排隊了

原來女user 去OP開POST都咁旺....仲要咁多人係入面...
我11月5 自己去,都見唔到幾個本土人入場

你又真係聽佢地講.....駛乜理佢地,邊有可能借到圖FF丫

不嬲都少

最多香港人得halloween

我見到個粉紅色衫自己一個

唔係我

點解上面果啲排咁耐
下面果啲唔駛排咁滯

大嗌我愛米奇老鼠

去睇下越礦飛車咩料先

咁都影到

師兄幫我做埋其他你叫我做

難啲

過山車無開

一粒鐘

講左粗口，欣宜黎既

排埋可以走

排到傻

未玩過vr過山車先去試下
唔係真係唔排

屌 早個張快證用係呢到

哩個好似冇快證用。。。

有呀

冇呀

咁係冇呀麻

係龍尾

當我冇講過

排緊?

係 係最尾果行

不如相認啦兩位Ching

我係隔離兩行

撞唔到好難認

搵唔到

好難搵

痴線 排緊同一部機都認唔到

好撚多人呀

真係好叉多人

應該要等多兩三架車

好矇

Ching 坐完

幾過癮嘅
但排成個鐘囉

你應該見到我

我全黑

我見你係咁望我

其實我鳩望

肚餓添

我有discount

請?

AA

諗住話你生日請你
咁由佢

唔係咁好意思

我都係講下姐

早餐都無食

食完先嚟啊麻

你啲頭髮好旱
搞搞佢好

佢講樓主 依加個post俾我地騎劫左

原來

有冇玩哩個
癲嘢嚟

落山了

咁快 岩岩玩完

以前同囡囡玩

滑浪飛船唔玩啦

你真識玩

係 我坐出面

想同樓主玩

俾佢壓住

走了
出園食嘢

我都走左了 等緊地鐵

我前你一班

變態架

我想一野剪咗佢

你哋交換咗 contact 未

無

想同你交換多啲

變態叔叔 有緣就會識到

乜撚野叔叔 幾年咋

princejoyce 我ig
歡迎follow

Ok followed

ok

整左全年可以瘋狂同樓主去

等我下星期四又去先

你又年飛？

Rich

樓上有位絲打有迪士尼金卡添

幾錢張

2000。。。

迪士尼狗也不屌

不過我都有張銀卡

狗也不屌

整張白金卡嘛

3500。。。。

都無野好玩

可以日日去
又多折

多折又真既

買得幾多野

你之後仲有邊日再走堂

樓主上水未

一直上緊 但我想個po沉底 嘻嘻

搵我做咩

岩岩上完堂依加可以再過去

搵你去op